有無高達撚？

想煲曬D高達佢
之前一套都未睇過
而家睇緊0079
係咪跟時間序睇就無死？

係
UC系列跟時序睇就得

邊套有興趣睇邊套先啦
唔係睇到好似做功課咁

驚時序錯睇到一舊雲

但係0079會睇到訓
D作畫太難睇

根時間序應該睇左the origin先,雖然係平行時空,但發生啲野大同小異
動畫版出左4集係一年戰爭既前傳,漫畫版就連埋0079(可以當0079重製版咁睇)

唔介意畫面同想速食可以睇0079劇場版三部曲,差不多等於總篇集

0079啲外傳動畫就必睇

外傳動畫即係邊D